香港人

未到最後一刻都唔好放棄 ！！！

屌睇透咗班扑街
唔聲唔聲凌晨spin運登風向
令大家心灰意冷
然後屌果班堅持去政總
搞到被人拉果班冇人支持佢地
班狗冇曬輿論壓力
總括而言，班狗贏曬

求大家 唔好 spin 風向屌手足

啱

人講乜就信乜